有冇人有睇RickyKAZAF？

我有睇佢幫人佢改做嗰啲片同埋分享衣著嗰啲片，覺得佢個髮型同埋著衫都幾好睇。

最緊要嘅係佢係黃

有睇
啲片好實用

有follow 學緊佢gel頭

睇過一排......

佢有個警嫂fd，唔知仲有冇聯絡

睇完D片都唔識gel佢個頭

佢介紹既product係幾好

佢啲片好貼地 唔會令人好抗拒
護膚推介都好實用 唔會sell啲超貴product

原來黃
覺得佢美容/髮型係有一手
但係襯衫就真係唔識欣賞

希望無啦

佢好基

你比基基中出過屎眼？

佢IG STORY 經常POST 黃野架

係

之前佢推介無印啲護膚品
唔知係咪賣廣告
但真心平價同適合學生

好耐之前睇佢上viu, 佢話男士美妝既kol佢係獨市…我諗好可能係咁，佢唔洗奶唔洗睇人面色，可以講自己想講既野喇。

唔奶共真係好

呢條片我幾鍾意

有睇過 真係成個女人咁
不過依家個大趨勢都似係鍾意d好似女人既男人

咁喺香港佢又真係獨市
睇番台灣，十幾年前睇康熙已經一大堆

其實邊有分男唔男女唔女
做自己is OK
台灣呢方面開放同包容好多

護膚係幾好嘅
但髮型唔多識欣賞

佢好似台灣同新加坡都有人睇

一直有睇開 但係無跟住做

睇咗好多年啲片係幾好 夠簡單
雖然唔會化妝 但修眉護膚都實際
不過成日睇佢教gel頭
最後自己都係就咁pat泥摷冇佢咁好心機
肯出聲加分